中國人民五大訴求--打倒美帝，打倒小日本，統一台灣，移民美國，去日本旅行

打美帝！住美國！

做貪官呢

嫖賭飲蕩吹